HKBN就到期 求續約優惠

100m 5月到期，唔要mytv super
求續約優惠